黃曉明,劉亦菲既神雕係咪最正版本?

屌老味劉亦菲真係完全真正既小龍女
套野拍得好正好有電影感,又好浪漫,選角無得頂,黃曉明做楊過都好撚型
最顛峰既神雕,拍唔番

係

問過古天樂未?

我覺得係
但支那劇係原罪連登仔一定唔同意

如果第一套係睇劉德華陳玉蓮就覺得佢哋最好

如果第一套係睇古天樂李若彤就覺得佢哋最好

如果第一套係睇黃曉明劉亦菲就覺得佢哋最好

每個人都有自己嘅答案（同年齡）

我第一套睇係動畫版

最正姑姑係李若彤
最正郭襄係楊冪

淨係首歌都贏晒

好明顯係華仔啦

劉亦菲真係好似女仙咁正

Same
岩岩先重溫完

黃曉明成條淫蟲咁支那人口味好重

填海華首主題曲好入腦
真愛是苦味

就係因為睇卡通版先
所以一直都好憎黃蓉

卡通反而唔太鍾意敦靖口口聲聲對楊過親生仔咁
真係親生仔就唔會放低佢係全真教就算仲要比人恰佢

Btw最憎敦芙
港女始祖 騎牛搵馬 仲要勁仆街
人地救佢都唔識感激 仲要呷細妹醋

有冇AV版